'''
Домашнее задание 07
'''
'''
На вход подается последовательность чисел, оканчивающихся на -1. 

Необходимо вывести число, которе присутствует в последовательности минимальное количество раз.

Гарантируется:

Все числа в диапазоне от -100 до 100.

Числа встречаются не более 2 147 483 647-раз каждое.

Сложность алгоритма - O(n)


'''